\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{vietnam}
\usepackage{titleps}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}
\usepackage{underscore}
\usepackage[bookmarks=true]{hyperref}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{pgfmath,pgffor}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{subfiles}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2.5cm,bottom=2.5cm]{geometry}
\hypersetup{
    bookmarks=true,
    pdftitle={Báo cáo số 1},
    pdfauthor={Nguyễn Mạnh Cường (nhóm trưởng), Phạm Bảo Cường, Trần Xuân Đạt, Phạm Minh Đức, Hoàng Thanh Hằng, Nguyễn Việt Long},                     % author
    pdfsubject={TeX and LaTeX},
    pdfkeywords={TeX, LaTeX, graphics, images}, % list of keywords
    colorlinks=true,       % false: boxed links; true: colored links
    linkcolor=blue,       % color of internal links
    citecolor=black,       % color of links to bibliography
    filecolor=black,        % color of file links
    urlcolor=purple,        % color of external links
    linktoc=page            % only page is linked
}
\date{}
\def\members{{"Bùi Quang Cường (nhóm trưởng)", "Nguyễn Mạnh Cường", "Đinh Tiến Lộc", "Nguyễn Đức Thuần", "Nguyễn Bá Tú"}}
\title{
\rule{16cm}{1pt}\vskip0.5cm
\Huge{BÁO CÁO BTL KHO DỮ LIỆU}\\
\rule{16cm}{2pt}\vskip1cm
\vspace{0.5cm}
Thu thập dữ liệu các nhà hàng tại một số \newline thành phố lớn ở Việt Nam\\
\vspace{2cm}
\large Nhóm 9\\
\vspace{2cm}
\large Thành Viên:\\
\foreach \i in {0,...,4} {
	\pgfmathparse{\members[\i]}\pgfmathresult\\ }	
}

\setlength{\parindent}{24pt}
\setlength{\parskip}{.5\baselineskip}
\newpagestyle{short}
{\sethead{Nhóm 9}{}{Thu thập dữ liệu về nhà hàng}\headrule
  \setfoot{}{\thepage}{}}
\newpagestyle{long}
{\sethead{\thesection. \sectiontitle}{}{\subsectiontitle}\headrule
  \setfoot{}{\thepage}{}}
\begin{document}
	\maketitle
	\newpage
	\tableofcontents
	\newpage
	\section{Đặt vấn đề}
	\begin{itemize}
		\item Để giúp đỡ bạn thầy Bùi Quang Hưng trong việc mở nhà hàng tại các thành phố lớn trên địa bàn đất nước Việt Nam như: Hà Nội, Đà Nẵng, Hồ Chí Minh...Nhóm 9 sẽ thu thập và phân tích dữ liệu về các nhà hàng(Tên, địa chỉ, mức giá, rating...) của các thành phố lớn của Việt Nam để giúp bạn thầy có quyết định đúng đắn nhất.
	\end{itemize}
	 	
	\section{Mục tiêu}
	\begin{itemize}
		\item Thu thập được dữ liệu các nhà hàng ở một số thành phố lớn trên cả nước.
		\item Các dữ liệu thu thập được là dữ liệu chính thống đã được xác nhận chính xác.
		\item Số lượng dữ liệu đủ lớn để có thể phân tích được.
	\end{itemize}
		
	\section{Phân công}
	\begin{tabular}{| p{1cm}| p{6cm} | p{9cm} |}
		\hline
		\textbf{STT} & \textbf{Họ và Tên} &\textbf{Công Việc}\\
		\hline
		1& Bùi Quang Cường & Thu thập dữ liệu trên Facebook\\
		\hline
		2& Nguyễn Mạnh Cường & Thu thập dữ liệu trên trang Web Lozi.vn\\
		\hline
		3& Đinh Tiến Lộc & Thu thập dữ liệu trên trang Web DiaDiem.com\\
		\hline
		4& Nguyễn Đức Thuần & Thu thập dữ liệu trên AmThuc365.vn\\
		\hline
		5& Nguyễn Bá Tú & Thu thập dữ liệu trên trang Web Foody.vn\\
		\hline
	\end{tabular}
	\newpage
	\section{Thu thập dữ liệu}
	% THU THẬP DỮ LIỆU TRÊN FACEBOOK
	\subsection{Facebook}
	\subfile{crawl/facebook}
	% THU THẬP DỮ LIỆU TRÊN LOZI
	\subsection{Lozi}
	\subfile{crawl/Lozi}
	% THU THẬP DỮ LIỆU TRÊN ĐỊA ĐIỂM
	\subsection{DiaDiem}
	\subfile{crawl/Diadiem}
	% THU THẬP DỮ LIỆU TRÊN ẨM THỰC 365
	\subsection{AmThuc365}
	\subfile{crawl/Amthuc365}
	% THU THẬP DỮ LIỆU TRÊN FOODY
	\subsection{Foody}
	\subfile{crawl/Foody}
	
	\newpage
	\section{Kết quả thu thập dữ liệu}
	Sau khi thu thập dữ liệu, kết quả sẽ tồn tại những dữ liệu rác (thường là những thông tin quảng cáo được chèn vào). Dữ liệu sẽ đi qua một bước lọc bỏ dữ liệu rác để từ dữ liệu thô ta thu được dữ liệu chính xác nhưng ở phần mục tiêu đã đặt ra.
	\newline
	\newline
	\begin{tabular}{| p{1cm}| p{7cm} | p{4cm} | p{4cm} |}
		\hline
		\textbf{STT} & \textbf{Nguồn thu thập} &\textbf{Số bản ghi thô} &\textbf{Số bản ghi đã lọc}\\
		\hline
		1& Facebook Graph API & 2575 bản ghi & 1161 bản ghi\\
		\hline
		2& Lozi & 1855 bản ghi & 1855 bản ghi\\
		\hline
		3& Foody & 26538 bản ghi & 1276 bản ghi\\
		\hline
		4& DiaDiem & 13549 bản ghi & 6621 bản ghi\\
		\hline
		5& AmThuc365 & 3325 bản ghi & 1970 bản ghi\\
		\hline
		\multicolumn{2}{|c|}{Tổng số bản ghi} & 47842 bản ghi & 12883 bản ghi\\
		\hline
	\end{tabular}

	\newpage
	Trên đây là bản đồ thể hiện mức tập trung của các nhà hàng thu được nhờ toàn bộ quá trình trên.
	\begin{figure}
		\centering
		\includegraphics[width=0.7\linewidth]{screenshot001}
		\caption{Sự phân bố các nhà hàng từ dữ liệu thu được}
		\label{fig:screenshot001}
	\end{figure}

	
\end{document}